大家信唔信有純友誼？

我就話根本唔會有 因為我都無朋友 仲點有純友誼

你唔係好愛我咩

無利益衝突咪可以有
劈酒ok 借錢no way

畀你tg我未

我當佢好朋友 佢鐘意咗我

[url]有[/url]

做friends with benefits囉

各自有鍾意嘅人咪係純友誼咯

yes

同性之間唔會有

咪又係睇樣

咪係 朋友都冇 純唔純我真係唔知

對啲毒撚咪話純友誼囉
但對肩哥點會呀

你想識me?

想識大家

約我食飯未

唔想

愛情真係好煩

我鐘意咗你

咁hehe

所以佢唔鐘意我

你有我乜都夠啦

我真毒⋯

煩乜嘢啊
咪又係咁

點會無 個個對我都純友誼